大家聖誕快樂！

我 最 撚 憎 過 聖 誕 節 啊 屌 你 老 母！ ！ ！